香港警察涉嫌毆打大陸記者，被香港示威者制止

今日機場件事係香港警察一如早前承認，裝扮成示威者，企圖帶領群眾毆打大陸記者，幸得香港和平理性的示威者制止。最後，該名大陸記者被由示威者自發組成的急救人員救出，成功脫離香港警察魔掌。

促請中央政府，中國記協譴責香港警察濫用暴力。

推